[gay]無所事事的心事分享區(158)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

自選願望一個

1

願望：想俾咪咪屌

lm

太瘦 不了

我唔瘦呀

?

btw

chicken sold out steak instead

有無100kg?

西女人都會

4捨5入有

有幾多個四捨五入會無

星期二番香港 要停手冇得繼續淘了 送唔切

有錢人嘅煩惱

斬手指啦仲淘

有錢就直送香港啦 洗咩自己運

真係好正呢
買左廿幾三十樣

今日農歷6月15 岩岩好過左半年
呢邊戶戶放左成日炮丈 而家夜晚又係咁放煙花

最憎炮杖 嘈到爆

你打算車晒返香港

願望：有肥仔男朋友

下 唔放一陣年獸出黎食人wo

我男朋友真係好好攬

一定會食我
我咁香

我個喼裝左1/4位黎 就係為左淘野帶番去

港女

而家係天台賞月 吹海風

睇住吹到病

GROWLr

樓主要驗眼

唔會 我係維納斯 點會吹海風吹病

由撚變成嘅維納斯 不了

唔好

記得細個附近咩都未發展 冇光污染
有晚2,3點俾呀公叫醒上天台睇星星
係多到好似直接睇到個宇宙咁

咁唔好影

真好 呢啲地方愈黎愈少

好想去飄零燕個到睇下係唔係真係咁靚

西藏幾時再貼相

有冇人可以話我知幾時先出到pool

@魚仔

係到搵

無人hi
真係無肥仔對我有興趣

jackd 有啲肥仔seek 緊瘦仔呀

打完之後個膀肛個位有D痛 唔通虧左

Hi

加油呀t巴

冤下冤下咁 訓唔到

i know that feel
你會唔會好想去洗手間？

住太古城呀

要按下

車

慘 咁後生就虧

冇喎 係時候戒丁

炸雞巴都加油
個5個大隻仔仔走左未

同佢講你都識得個香港正囝囝去左坡坡

呢兩日開始做深蹲
個屎忽痛撚到

巴打開始健身 ？

做左一段時間

正？咁應該唔係你

Tu巴

在一起 在一起！！！！！！

好攰 訓教

加油加油 頂住頂住

sleep tight doggy

阻我早收工 哼

？

Show Blocked User - 韓江宇

Pmed

J到型地係要拖地？

錫返

今日都幾多仔仔下
我諗聽日要著尿片吸水

pmed

唔覆機
等佢自己完

hea 回 慢慢唔覆

講起仔仔
尖東真係世界級
個個都又大隻又靚仔

晨早裝修佬就係個花園到播歌做野

帶我走

Good boy

其實你地咁想拍拖為乜
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

so true

嘩屌勁靚仔

heah heah heah heah

嘩呢個都好正 但都係岩岩個個正啲

梗係賢忠正啦

一日比人嘈醒3 4次 好撚燥

前面靚仔啲
後面男友feel

賢忠

唔好瞓la

為咗得到心靈上嘅滿足感
為咗結識一個可以陪伴一生嘅對象
唔通個個拍拖都遇咗分手嫁咩

嘩 不行了

眼瞓

我又比雞莊呃左

咁賤

一下去到咁盡有咩意思
拍得拖嘅人肯定唔想分手，問題係O1到永遠嘅人有幾多？

繼續訓

岩岩迎面撞到個 mk仔 差唔多樣乍

要做assignment

咁一直唔拍就到老都自己一個嫁啦喎
我唔拍挑選下我點知對方啱唔啱過世
重點唔係其他人o唔o1到
重點係自己堅唔堅信自己做到o1個個

95年

唔係你堅信就會O1到
有好多嘢都係識落先知

咁靚仔皮膚又好 公平咩

ok fake plastic me la

咪巴條件咁好 一定多人搵你

咁都得嘅 點解 當事人解釋下

google search圖 讀體育 痴線架副body

好攰
唔想再睇中醫
好想日日訓係張床上面唔落床算

右邊個膚色 屌爆我

人生仍然是有意義的呀
相信不久之後令人驚訝的奇蹟便會發生
展現笑容 才能夠喚來好運唷

我上網佢話暗瘡生左邊面係肝鬱
肝鬱係因為肝氣鬱結是因情志不暢，鬱怒所傷，失於疏泄所致氣機鬱滯，木不條達而出現的症狀的總稱。
主要臨床表現為：精神抑鬱，胸脅滿悶或疼痛，善太息，或乳房、少腹脹痛，大便失常，月經不調，苔薄，脈弦。
係咪一日抑鬱未醫好一日都爛面
個中醫仲同我講因為我食得油炸野多
好想睇西醫食A酸

十年後既我

唔好再責怪窮人,窮人讀書唔夠中產、上流係正常不過既事

LIHKG @ Android

好多嘢都好有共鳴

而家嘅我

供養父母不了

有啲人話 叻既係邊度讀既都叻 真係難聽過粗口
佢地根本唔明 幾叻既人都要時間去讀 窮撚根本可以讀書已經要返pt

波士高

呢句說話啱一半，有咁嘅料都需要咁嘅時間
中學嘅時候有個女仔成績好好，但因為要返parttime所以搞到無時間讀書，好可惜

望穿抽水

BINGO

仲諗住暑假減肥 都冇時間

咁我爛面日子係咪要用年黎計

心照

唔堅信依段感情走到落去
依段感情一定走唔到落去
btw 所以先話唔拍拖點知大家做唔做到o1

都話 咪巴攝人魅力

比機會你屌又唔屌

凡事無絕對

就算你相信得，最後發現性格不合咪又係唔得

想拍拖嘅原因可以有一百個
但呢個社會好似鼓吹緊一定要拍拖點點，就算唔拍拖又點？

等到塊面好返我都人老珠黃

其實，只不過係大家都怕寂寞

對眼成個道友咁

無毛嘅

Smooth btm market大

are u bored?

who cares?

Yes

ME

有毛靚啲

same same

ok

那英

聽日返香港lu

無毛藏

玩得開心嗎

我後日番

Ok 記得搵貝貝

「關顧」是可以很暴力的

揸乾佢

等本post愛心小天使六相黎關心你啦

彈彈下 用彈

你示範下

戇撚鳩

Ok

好想摸

馬馬 幫幫手示範

唔好戴 有色眼鏡啦

係 囉

屌我

你講緊貝貝定王子

雙龍我

我唔會信你

好樣衰wo

Grindr真係好撚癲
block人都有上限

角度問題

第一張似張國榮

逼你比錢

why so on9

不了

用返jacks

咩事呀

好悶

bath sin

[url] [/url]

呢兩件一齊上

收養15歲少年當性奴 美女師「天天騎搖搖」榨到人都乾了
美國紐澤西州43歲中學女教師卡爾佛（Rayna Culver）2年前收養一名15歲少年，但她根本只是想滿足自己的性慾，在少年住進家中以後，開始替少年口交，之後還直接騎到少年身上搖晃，天天把少年的精力榨到幾乎一滴不剩。

唔通似某巴打

[/quote]
[/quote]
[/quote]

加密終結者
好慘

我等緊你出聲

所以我唔QUOTE

我寧願佢唔delete 啲 quote
長少少好過解密

嘩 肉猴

出左水未？

呢排舊巴打們好似好少上水咁

搵我？

@持巴

[/quote]
[/quote]

[/quote]
今日又有得睇

@熊巴

下下都死 睇睇自己幾歲 出面大把熊等緊你
竟然要死

成世人都無乜目標 唔知做乜好

@豆巴

又犯罪

私樓定公屋

望下你個肚腩

六巴 我78啦

已經好耐冇見過自己條丁

公屋+冇大學=冇氣質

仲唔認係熊

私樓+大學=/=有氣質

都用唔著 無所謂啦

留名跟進閃光熊最新動態

D同學個個搵到工 拍晒拖 有d結埋婚人生上晒軌道 我仲鳩下鳩下

係青春呀

不要問
要問問夜空

反例黎喎

持巴都好少講野 魚魚都會應機

覺唔覺人越大對衣著已經唔請究
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

真係要開始做運動

打機啦

Me too

閃光狼表示呢排訓得好差 成日想食野（亦都有食）
同愛人好耐冇打機

有肌著乜都好睇

游水+gym
希望可以改善下線條

反工呀

有無操呀
呢排好忙？

收幾點

好彩我有

呢d冇分貴賤既 我地呢個身分出身係守舊家庭死得

呢嗰算係我一個目標嚟

等你有經濟能力再算啦

肥到唔敢去泳池

睇過

有既.. 唔多囉 D濕疹好煩
不過有去曬太陽 考完試果日直出沙灘曬足成個下奏

我啱啱個星期比同學發現左我係同性戀

我都有肚腩

10但通常會早啲

黑實閃

望住d frd結婚好羨慕 今年起碼都4 5對

佢地太快姐

好肥呀Jed

想做gym但唔想出街，係屋企舉下鐵算
又偷左懶

射係我d肥膏夾層入面

你暗示緊邊個

唔快啦 呢個年紀

你都唔係好大姐

我遲下搬屋 可能會有多D位
可以買咩器材放屋企？

成日打完丁以為抹乾淨左 之後先發現肥膏夾層裡面仲有

乜嘢都用死解決 太唔自愛

Bench同啞鈴 加多張墊

岩聽 錫晒你

岩呀

藏寶

係咪要奶返佢？

夠啦

你奶

Bench大概幾錢

好啦 唔講

呢個真係唔知

舉鐵果D？ 咁多野買唔起..

係呀 睇下有無二手囉

奶埋肚臍d 屎出黎

就算係都唔知呀姨會唔會比我放係屋企
六巴會放咩？

小弟唔用呢樣野

我屋企都無位放

去康文署做咋我

西藏買個放係屋企啦

你快樂過生活 我拼命去生存

搞到我想買番個 下年愛人畢業旅行黎我到3個月

而家都唔知點操好 想手臂實D 想D血管果D再突顯D 唔識講

姐係要青筋？
我唔識

想實啲舉下啞鈴都夠啦

而家係屋企最多掌上壓 sit up都廢事

會有肚腩

康文都唔少正野

你講邊啲正

想個心口同膊頭厚D 可以做咩
學校個gym房比D超級大隻佬霸住哂

一仔唔郁 自己un自己想繼續要 梗係唔好停啦

心口就掌上壓 膊你要上網搵三角肌點操，好難就咁講

keep到以前咁好辛苦 野都冇得食
食好西又會有肉 但係而家見到愛人愈黎愈瘦搞到我好jealous

唔用機會唔會練唔出架 錯姿勢果D

可能佢鐘意你有肉呢

唔會嘅 當係玩街頭健身果啲囉

食好西 ／ 瘦 點揀呀

好西

淘寶

樽裝忌廉

小弟訓了 再見

早抖

仔囉
唔通你咩

呢個廢話黎
到到都有正仔架啦

你咪睇下你番工個部門有冇

識唔識統計學

全部後生仔 梗係啦

#60000
好齊

度度都有
講緊一個有冇問題
有唔少
係一個多少問題
你要唔要重讀中文?

佢地啲片好好笑

你究竟係點樣知康文署有唔少靚仔？
你去晒所有康文署？
有唔少又姐係幾多呢？

康文署咁多人用，有多啲靚仔唔係好合理？
你以為我點解話統計學？
你呢句說話只係句廢話

邊個中文有問題

康文署有唔少靚仔呢句說話廢同弱嘅情況
同香港有唔少靚仔差唔多

I am watching you

唔怕羞咩入去

你都唔怕差出街啦 我怕咩入去

都岩

你都唔知醜出街一個人坐兩個位 我怕咩出街

講呢啲呀?
你係咪全港所有地方去勻晒
先講到到都有正仔先
係咪老人院幼稚園都有先
男廁夠多人用啦
實有靚仔用㖭
你咪去男廁捕一日睇下幾耐先撞到靚仔
我再同你講
正仔同靚仔係兩回事
康文只係一個健身既地方
八兩金夠fit啦
佢係咪靚仔呀?
咁都唔明?

[q [/member][/quote]
[/quote]
[/quote]
[/quote]
[/quote]
特價添

我用返你個邏輯咋
你咁駁我同駁自己無分別

可能你中文好，但係你啲邏輯

算啦，我諗你自己都可能都唔知自己打緊乜

以為自己好mean，但只係講埋啲廢話
做乜姐

康文署有唔少正仔
P記有唔少正仔
學校健身室有唔少正仔

你究竟明唔明呢幾句係岩，但係好廢呀

笑到我食唔到飯

唔出奇嘅，有時都講緣份

good doggy

A0但扑嘢次數過萬次

有啲人成龍上身
以為將講既野generalize一次就可以蒙混過關
講統計呀嘛
你咪去男廁老人院做個field study
影晒一日見到既男人相
再搵幾個人去評價下呢啲人去比較下囉
唔駛random sanpling啦
用spss咁複雜
求其啲你自己去捕用自己對眼去睇做frequency都得
spss都唔駛用

bored

睇黎你唔明我講乜

你係咪唔知你其實駁緊自己

講統計學就係話你知唔洗親身睇都知健身室有正仔
你反對嘅話又點引申出「康文署有正仔」

邏輯呀

自己講完啲廢話就算啦好嗎
康文署有唔少正仔同香港有唔少正仔係一樣廢
尤其係你要反對統計學嘅前提下

算啦
為乜

btw too long dont read

係唔比佢攞彩

didnt read?

去左海邊行然後買海鮮
有個叔叔好大隻

大隻叔叔係邊

我好掛住你呀

究竟點樣係唔做field study又唔用統計學嘅情況下，知道某個地方有唔少正仔呢

日落巧尾厲

ah
come on

hi

岩岩見到個2米幾既肥仔 成個巨人
到底食咩食到2米幾都咁肥

串人者人串之
唔識好好講野咪抵比人串囉

懷仔

呢邊日日都睇到 同埋成個feel好台灣

老 自然會病 自然會死
如果要係張床等死
之後要人幫你執手尾
我寧願。。。。

巨人巨人果實

做我

可惜你就快返香港

手瓜條筋 仲有隻色差

你咁易滿足嘅咩

都黎左好耐啦 差不多時間上路

Welcome back to hell

欣賞人既優點

心境都會放開d
行路會慢d
思緒會清𥇦d
退休生活

快啲欣賞我

how

好想試下比佢抱住（not 懷仔）

又要開始鼻敏感發作，出街又逼又局促

有幾高

抱起黎

你打字都幾快

香港係咁

how much?

多謝你欣賞我嘅內在（？）美

祝佢搵到高1

食咩唔重要
返正最後都係食白汁腸

可能人地要矮一呢

我地傾緊啲無聊嘢

所以我呀公呀婆都唔想去香港

佢轉1 應該好多人自動除褲
我做第一個

岩呀 我爸爸媽媽都話退休寧願返鄉下住

祝你係佢真命天子

又比佢抱起

番到屋企即刻烚黎食

洗乾淨先呀

唔岩傾咩？

唔鐘意食海鮮

啱呀

傾傾下就

出pool 出pool 出pool

up to u

唔駛spin喎
我有講過唔講統計學咩?你quote出黎收我皮
我話你要講統計學咪老老實實做個field stidy黎收我皮囉
不過
你講既係度度都有靚仔嘛
我就只係講康文即
我同康文有做gym將軍澳都去過駛唔駛通報你?
唔知你去過香港邊間老人院同幼稚園邊間男廁
個個小朋友都讀過
大把老人家用緊
仲個個男人都入廁所㖭
係咪就代表多啲靚仔用呀

hey doggy
viu 96 做緊dog tv ar

見唔見到我

佢d廣告 咩人黎架

有人hi

叫你睇ar

你自己spin我話要做field study
邊個spin去老人院同幼稚園?

其實你知唔知咩叫統計學
一份報告指出香港有10%係基，代唔代表佢搵晒全香港嘅男人驗過

去左一兩間康文有正仔就代表全港幾十間康文都有正仔？
點解你唔洗做field study?
係咪我去開果兩間無正仔就反駁左你？

講完廢話未？
唔識邏輯就讀多兩年先再嘈啦

我有份拍

去左兩間康文有正仔=全港康文都有正仔？

除非一係，你就承認每個地方都有正仔
呢點我講左而你反駁左

二，除非你自己做field study證明每間康文都有唔少正仔，但係你又唔識統計學，又唔會做field study

三，承認自己講緊廢話

好想唱k呀

約我啦約我啦

係ar?

搵我

咩黎

係呀你搵下

不如book間房到時黎既自己入黎啦

不見即散唱k團
1.糖狗
2.六狗
3.

Ok pmed

答我先好冇?
醫院廁所都是好多人用架喎
咁係唔係都多靚仔用先

無一隻有暗瘡wo

A屎幾時有得醫
好想趁仲後生同多d叔叔玩bb

你要度度分割到咁細我都無計架喎
你唔好問某個公廁嘅廁格有無靚仔

我明明講緊廣義嘅到到，你係要當係狹義嘅到到
邊個中文差

麻煩你答埋你點知間康文都有唔少正仔

駁唔到唯有淨係將廣義嘅意思改做狹義，但我問嘅野完全無答到

水平咁低就返慳返啖氣啦

姐係你唔去？

做叔叔啲性奴啦你

明明無出街，都可以熱到條底褲都濕哂
香港呢啲咩天氣

戴左安全大的

奶

呢期有出廣告 model仔

條底底$50 ok?

sauna is waiting for you

多人就考慮下 三千年開花三千年結果白蓮花你估咁易俾你見到

我都想

Ok死埋一二邊啦咁

臭雞

煩架藏狗

鮮花點都要綠葉襯托既

圖

我係啲根

咪巴就黎忍唔到

轉介俾我ok?

你係蚯蚓咋

你係泥咋

唔好殺我

我係糞便

咁我要吸收你

美容sales

吸我啦

不了 有老公

我係空氣

呢期有咩廣告 你點識番黎

呢頭問人係咪全港間間康文都去過
嗰頭問係咪全港人都問過先得知10%係同性戀
龍門自己都企唔好
唔好唔記得自己講咩喎
自己話到到都有靚仔架啦
咁set hypothesis睇你老闆點屌你

有人係村入面擺酒
呀公呀婆都算ok德高望重 d人專登送兩碟野黎

好想有新嘅感覺刺激觸感
唔想每日都係一樣

#有錢人日常

你比錢

太古 A1出口

原來國語人士

等你講好耐了，估唔到你花左咁多時間

如果你同意呢句，咁你好難唔同時同意我提出嘅統計學理論以及度度都有正仔呢兩樣野 而你講嘅野就會變成廢話

但係你無辦法同意我呢句喎，因為你岩岩先質疑我唔係到到都有正仔
你點樣同意你岩岩先反對完嘅野呢？而你講嘅野亦會變成廢話

但我提出呢點同我啲命題無衝突，甚至非常有效咁支撐我嘅命題：「我唔使做filed study都知每個地方都有正仔」。

但同你一直以黎講嘅野有衝突，因為你一直質疑我呢一點。

但可惜嘅係，我呢一點依家係唯一支持你命題嘅唯一論點，請問，你點樣係反對我嘅同時又支持我，支持自己嘅同時又反對自己呢？

如果你只係得咁嘅程度，我都係勸你讀多兩本邏輯入門好過

搵叔叔

u r rich wo
me poor and no future

怕你睇唔明、簡單啲講 你一同意呢句就會有矛盾同埋變成支持我

但你唔同意呢句就答唔到我問嘅問題

就快自己都變埋叔叔

你知就好
今次你自己講架，唔好鬧我

我人生都gameover左 一樣

你竟然玩bb

下你邊係

想姐

傻嘅咩
同老公玩仲唔夠

爆左機

食膠啦

無出街都成身痴粒粒

佢係到練字
寫d 字好靚

if u are gameover, me is fuck up

請你滾 滾出去

耶撚 不了

痛痛下就慣

走左啦

召喚打機巴打

痛到盡頭便是爽

經驗

哦,原來講咁耐,都係講HYPOTHESIS 咋?

做1都要識 前戲

入 入左一半先 慢慢再加快速度 習慣左再推入的的

假設同命題都唔識分？
不如正面回應左先？定係技窮？

之前個粗丁叔叔用手指插左好耐
佢個size我以為會痛到癲，原來用手指整闊先會好好多一d都唔痛

技窮就不如潛水啦
問左咁多問題都答唔到，左閃右避

垂死掙扎嘅樣真係好難睇

詳細希望

痴撚線 岩岩有隻強兜口兜面向我飛黎
嚇到我尖叫

用手指探路整闊的 好過用口

炸雞人呢？

渣ga

香港同性戀越黎越多（男）

佢好溫柔咁話佢太粗驚我痛
所以用手指先等我適應下

嘩 你起勢 欲拒還迎 快的入 唔好等

最驚就係強 仲有蜘蛛 蚯蚓 蜈蚣

跪係度 擘大口

不自覺地un左

係灣仔條天橋見過兩個fit靚鬼仔拖手行
好彩我唔好白人

圖呢？

用手指探路整闊的 好過用口[/quote]
佢好溫柔咁話佢太粗驚我痛
所以用手指先等我適應下[/quote]
嘩 你起勢 欲拒還迎 快的入 唔好等[/quote]
不自覺地un左[/quote]
有冇帶蛇入洞

佢好溫柔咁話佢太粗驚我痛
所以用手指先等我適應下[/quote]
嘩 你起勢 欲拒還迎 快的入 唔好等[/quote]
不自覺地un左[/quote]
有冇帶蛇入洞[/quote]
撳住牆狗仔個陣 dup低頭望住佢對粗壯小腿 爽到

不如你答左我度度都有靚仔係奠基於咩先
留意,你係講靚仔喎

Line send 俾我

形容下

你唔答我反而要我答你

避到幾時

我講嘅度度係廣義嘅度度喎，你真係要咁問我？
比多次機會你

你答得我未？
好悶呀

你兩個要寫小說出去開po寫啦 痴撚線

唔制

白淨不了 著番褲先

去左邊

咁白但係靚仔大隻高呢

Block左假狗都要俾你逼我睇佢講既野

係屋企發脾氣掉電腦
原因係電腦開唔到

我要粗獷黝黑 白淨靚仔熄燈都ok

唔係掛

正喎

我見重新整過哂d電線都唔開
咪試下打下佢踢下佢
之後唔得咪成部掉落地
點知都係唔得

俄羅斯修理法？

男朋友唔聽話都係咁修理

冇

無

me

搶?

試下俄羅斯練膽大法

?

點練

夠高 做到好多姿勢

回魂夜呀

share 黎學習下

無睇過

用字用到好深，而且全部係長句

無睇過+1 六叔

好驚呢d

share

就快招架唔住

一係刻意賣弄 一係份人太正經太悶
屌幾獲ok 進一步發展不了

EVERYWHERE呀嘛?
H0:香港唔係度度有靚仔
H1:香港度度有靚仔
不過呢,講得出唔駛做FIELD STUDY睇數字都知度度都有靚仔,同呢D人有得比

稻草人完未

仲有係statment唔係hypothesis

你算啦好嗎

藏叔

愈答愈柒，正面答得未

啦啦啦,唔可以咁架,我所有野都係跟住你講既野黎回覆

咁你可以收皮啦

哦,咁算囉

問嘅野無答到，跟住係到稻草人
然後話跟我答

可唔可唔好廢到咁

同夜空一擔擔

啦啦啦
又黎啦
你話係咪廣義到到,我都話係呀,EVERYWHERE呀嘛,你又話我冇答你,幫你SET 埋H0 H1啦,咁你想點玩先?
我又點稻草人你呢?
又叫人收皮,我又收左皮,咁你又JUR我,咁我收唔到架喎

上面單新聞又咩黎

Everywhere姐係狹義定廣義？你中文差到唔識分？
H0,h1?講緊係「命題」喎
英文差邏輯又差

等你講好耐了，估唔到你花左咁多時間
如果你同意呢句，咁你好難唔同時同意我提出嘅統計學理論以及度度都有正仔呢兩樣野 而你講嘅野就會變成廢話
但係你無辦法同意我呢句喎，因為你岩岩先質疑我唔係到到都有正仔
你點樣同意你岩岩先反對完嘅野呢？而你講嘅野亦會變成廢話
但我提出呢點同我啲命題無衝突，甚至非常有效咁支撐我嘅命題：「我唔使做filed study都知每個地方都有正仔」。
但同你一直以黎講嘅野有衝突，因為你一直質疑我呢一點。
但可惜嘅係，我呢一點依家係唯一支持你命題嘅唯一論點，請問，你點樣係反對我嘅同時又支持我，支持自己嘅同時又反對自己呢？

如果你只係得咁嘅程度，我都係勸你讀多兩本邏輯入門好過

你答左未？乜都答唔到仲好意思出聲

bored n tired

「離地」.冇睇架?
好啦好啦,你定義啦,俾埋龍門你SET啦
我一開始就所有野都係FOR HYPOTHESIS SETTING架喎,
咁set hypothesis睇你老闆點屌你
你而家又話唔玩咁你咪講你既規矩囉
咁你都要講晒龍門,講埋規矩,我先知點駁你架,係咪?

咁咪叫打稻算人囉

講左幾次呢個叫命題（statement)

Hy乜野pothesis，定係你想講paradox?
呢個矛盾唔關我事喎，我都係重覆你講嘅野

你自己又講唔到點解到到康文都有正仔 一路講乜離地on99

So funny

有副乳

Where

係胸肌

maybe睇錯

肥仔波黎架

你咪講下我邊忽講錯
啦啦啦,快D講你既規矩啦,我而家俾晒龍門規矩你玩啦,咁想收我皮仲唔黎?
不過要玩到STATISTICS架喎

做咩咁攰

你一路講我離地咪打稻算人囉
咁你答得未？

肥仔波同胸肌點樣係肉眼分辨？
呢排操胸操得多 對波係硬左但都係好多肉

自己唔答但係話我搬龍門，都唔知邊個搬緊
有乜資格笑夜空

仲有脂肪架嘛

肥仔波呈竹筍形，則面望對波係尖既

tu 巴

即刻照下鏡先

66巴

我而家任你SET規矩龍門喎,我唯一條件就係要你用STATISTICS咋喎
你又唔SET咁我點先話得明你搬龍門先?
你唔SET就冇龍門啦係咪?
你又話唔做FIELD STUDY但用統計學就可以證實到到到有靚仔,我而家叫你證明即,你又唔證明,咁我都要證明你講錯先可以話我岩架,你咁講唔駛玩即,鳩講就得啦
你剩用統計數字,咪即係我QUOTE班政府人員一樣,離地囉,個個政府高層都睇數字做人架啦

成身都係

好想奶西撞對肥仔波

車,大把所謂既熊咪又係肥腫難分
要分這麼細

咁你點知間康文都有正仔？
唔想再兜

1我冇話間間有,我係話唔少
2我講過我有D同D FD去第二區做
咁你呢?統計學喎,statistics 喎

有冇人鍾意LIU耳屎
西女人老公最鍾意LIU

講咁多句廢話

關於統計學我認我講錯
但請比任何一個香港有人但無可能有靚仔嘅地方

注意我講錯一個地方，唔代表我其他都錯

但你係好多都錯

咁你QUOTE番你講過乜,SET好龍門先啦
好簡單即,女廁

講錯一個地方 都好過句句錯又廢嘅

咁簡單啦，有男人而又無可能有靚仔嘅地方
問得唔好

聽日返去照單執三劑藥先

唉,又搬龍門

單

抄你又識抄
意見又唔見你比
藥效又唔講有咩用

講錯唔好意思，但請你答我

話說你岩岩講嘅野全部都係廢話 真係唔好意思啦

鬼唔知有啲康文署有唔少正仔咩

doggy so cute cute

你又唔問
你食完又效咪有效囉

為左維護一句阿媽係女人嘅野 打咁耐稻草人

一齊ok?

唔需要啦
你話到到呀嘛?到到喎
我QUOTE到一到,你個到到就收檔啦

好我問
我左邊生好多瘡又唔消 但其他位冇乜得好少 點搞

你比錢ok?

88

請問邊有男人而無可能靚仔？
問左你又答唔到

跌落地仲想拿返炸沙

想洗錢買唔須要嘅野搞
等自己有d 野玩

但係咁洗錢好不智

需

講左咁耐廢話就自己慳返啖氣啦

淨係捉我講到到兩隻字，又無視自己成個命題就係一句廢話，避重就輕

同夜空一擔擔

兩三舊

咁係食藥先有定係一早有先
咁其他位係食完藥冇,定係未食藥都冇呢?
左肝右肺喎,你咁既情緒......

我唔需要理邊度有男人而冇可能靚仔啦,
我答到你STATEMENT錯就得啦

好貴

一早有
額頭有暗瘡但冇膿
上脣上面個鼻下面成日生啲白頭囉 消完過陣又生
兩個都係食藥前後都有
唔通真係一日情緒未穩定到一日都爛面

我都覺

無錯喎
我講廣義但你死要話我狹義 然後屈我錯
你答唔到但係又話錯

我打個完整比你睇睇？「任何一個有男人出沒嘅地方都有可能有唔少正仔」

不如你正視左你講左成日廢話嘅事實先？

sleepy

我都訓啦拜拜

同夜空一鳩樣，但係笑夜空
又係啲口臭以為自己mean得好好笑嘅臭閪

同doggy 傾下計啦
心情會好d ga

駁5刀

得啦得啦
龍門搬完啦,我收皮.費事又入多幾腳又唔知點搬啦

診金唔駛比咩

好想男朋友黎我畢業禮，同我影相，可惜我無男朋友

PTBF

有無好介紹

佢仲有丹食喎
不過唔駛交租咩
雖然舖位可能係自己既......

自己講完廢話又答唔到，然後要話我搬龍門
同夜空一擔擔

幫幫你啦：去過兩間康文有唔少正仔

阿媽係女人

你話係咪係囉
呢到個個都睇到由一句「到到都有正仔架啦」變做
「任何一個有男人出沒嘅地方都有可能有唔少正仔」即
唔駛講咁多

講完廢話仲想拿搾沙
一開頭就講左你講緊廢話，仲要兜

你自己屈我講狹義嘅到到，咁我咪打返清楚比你睇 又話我搬龍門

清晰本身就係討論嘅要求黎啦
兩邊講野唔清唔楚，咁請問點討論呢？
我諗你平時係時事台啲討論都應該係唔清唔楚
真理愈辯愈明

花生一打

唉講真，有邊個gym room無啲大大隻隻嘅靚仔，洗你講咩

晒我時間

咁夜嘅

咁既然你話我話係狹義既到到,咁不如你講下廣義既到到係出自邊本書既?
岩岩先問我邊度有人既地方會冇靚仔,俾人直擊自認問得唔好加個CRITERIA仲唔係搬龍門
俾埋你SET野都俾到位人入
真理越辯愈明

會所既CLUB HOUSE

岩岩收工咋
馬豬

咁請問康文有唔少正仔又出自邊本書？

岩岩我認我講錯喎 講錯一個點唔代表全部錯喎

你幾時認你講緊廢話 你一開頭已經比我入啦仲好意思講，面皮同夜空一樣厚

一早講左你講緊廢話 睇返十頁之前 好似係

你話係咪係囉
去過兩間康文就講得出康文唔少正仔

我parttime 仔黎
習慣左還好

講錯又好,認左又好,搬就係搬架啦,唔通道完歉就會講既野不存在呀?冇咁便宜既事喎
你覺得係咪係,我就講左我既RM,你不如講下你既?統計學喎
計埋統計學,你衰左兩野啦

你一開頭就衰左啦
成個討論就建基係衰左嘅野到

去左兩間康文有唔少正仔 廢話到爆

都唔知你點好意思講出口

咁你講得,你既到到點黎咩呀?我同你講同一套語言,一樣受香港既教育,冇理由語言水平會有差異架
不如我去學術台開個POST問下大家?

成個命題都係廢話仲想針對我

廢話都好過要搬龍門仲柒兩野既
都係唔好啦,我收皮

你認左錯先啦

你幾時肯正視你講緊廢話、我見到都覺得醜呀

我認左講錯仲要針我講錯嘅野，而唔係修正嘅版本，政事台討論嘅質素

「會唔會有任何一個有男人出沒嘅地方無可能有正仔」

原來唔比講錯

政事台level就係咁？

咁如果有,你點先

講錯野我肯認，你幾時應你講緊廢話
媽呀，好醜呀
比啲尊嚴出黎啦男人老狗

證明左先

啦冇咁便宜既事喎,我而家同你賭一次
有你點

哇好驚呀
你認左你講緊廢話先啦唔該，一單還一單

你覺得係咪係
咁得啦,
有你點呀?
唔好淆喎

你話我淆，但係自己又淆認錯
仲話我覺得係就係，你嘅尊嚴同風度呢
提提你，我個命題係有陷阱

唔駛大我喎
有你點先
係就用英文啦,個個都明

做sales

何必

無你點先？
你中文唔係好好嘅，做咩要用英文

咁你姐係認自己講廢話未

係咪玩唔起先?
乜你用中文做THESIS?
我同你賭就玩H0 H1架啦,梗係用英文

你估中文做唔到？

你扯完話題未，我等緊你認自己講廢話

你咪睇下INTERNATION JOURNAL邊本係中文?
好啦好啦,我中文廢,英文得唔得?係咪你英文廢?

你想講邏輯，我唔介意同你玩喎
你知唔知「可能性」係邏輯入面係點用？

認講廢話未？

係呀我中文勁英文廢

我而家同你玩H0 H1喎
唔駛大我喎

你肯定你真係識？

咁起碼好過你統計學既

有得出唔出等做寡佬呀?

我就讀左三年邏輯都敢話識

試定義 可能性

認左講廢話先

兜左咁耐都唔認自己講廢話，好悶呀

既然你話要玩邏輯，記得係用邏輯學嘅定義喎

進展好快

有無五個鐘

應該有

唔想上網識人x2
但都唔知點識

好啦,
我輸左咪我認我講廢話
你呢?

提提你,我玩H0 H1,英文喎

好強 食飯前上嚟已經係咁

你認你講廢話我咪賭
認完你可以講埋賭注

提我？你有乜資格提我
你定義左邏輯學入面「可能性」嘅定義先

我記得
以前睇個條YOUTUBE片
係個南亞人屌雞

祝你地有結果

H0H1 英文

搵埋比你
講可能性記得要用modal logic
常用嘅邏輯係無「可能」呢樣野
順便認埋啲邏輯符號喎

你話邏輯喎
你肯定知咩叫邏輯？

我就預你睇一個月，一個月後再搵我

原來有人唔識H0 H1,
睇黎冇得玩
算數

教多你一樣野，邏輯命題係1、2、3同埋c(conclusion)
唔係咩h0h1

你肯定你識邏輯？

教番你
統計學就係解決H0 H1既問題
乜原來你唔識,仲用黎撻我呀?

我知呀
但係我地講緊邏輯學喎
乜不來你唔識呀？

係咪賭呀，快啲講個賭注啦

邏輯學喎

不如你講下有咩想食/玩/睇之類

我唔介意用h0h1黎代替1234喎，你係咪以為邏輯無假設
你用返邏輯黎講返可能性咪得囉

點解你咁熟邏輯D問題咁咁易俾人反駁到既?
你頭先話我講既野支持你「到到都有靚仔」論喎,咁而你你自打咀巴啦喎,你不如企定龍門,講晒你要講既野,先叫人駁你,
仲有,點解你講得出唔落FIELD STUDY都可以知有靚仔既?
你咁耐以黎都冇用過任何數據支持你講既野喎
咁即係跟本冇統計學支持你講既野啦,咁你即係鳩UP即?
鳩UP仲話人廢UP
不要分這麼細
好啦,我廢UP,你鳩UP
FAIR ENOUGH

H0 H1 BASIC
falsifiability

賭未呀
定義埋可能性 我地就可以開波啦

唔係賭緊我個命題嘅咩

講緊possibility 喎 你應該識呢個英文

未做research，我下個月先開始做

原來H0 H1唔識,

呢個網都夠你睇1個月既
仲有統計學TIM

係呀 我講左我唔識

賭得未？

其實證偽呢隻字好多科目都有嘅

答問題又兜，話完賭又兜
悶

你輸左點

馬

我認我鳩up

1001應該都冇人夠搶

用邏輯學喎

快手啦

我認左我廢UP啦喎,
你而家先話你輸左鳩UP?
咁便宜你呀?

咁你賭注係咩

笑撚死我
晨早唔認

For the sake of clarity 定義左可能性未？
我唔介意定義架喎

推